# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-25 20:30+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-14 22:17+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:278
msgid "Short break running"
msgstr "短时休息运行中"

#: applet.js:281
msgid "Long break running"
msgstr "长时休息运行中"

#: applet.js:284
#, javascript-format
msgid "Pomodori %d, set %d running"
msgstr "番茄钟%d，设置%d正在运行"

#: applet.js:289
msgid "Waiting to start"
msgstr "等待启动"

#: applet.js:342
msgid "Pomodoro started"
msgstr "番茄钟已启动"

#: applet.js:407
msgid "Let's go to work!"
msgstr "让我们工作吧！"

#: applet.js:425
msgid "Take a short break"
msgstr "短时休息"

#: applet.js:448
msgid "Take a long break"
msgstr "长时休息"

#: applet.js:484
msgid "Pomodoro ended"
msgstr "番茄钟结束"

#: applet.js:607
msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Pomodoro_Technique"
msgstr ""

#. metadata.json->name
#: applet.js:753
msgid "Pomodoro Timer"
msgstr "番茄钟定时器"

#: applet.js:762
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: applet.js:770
msgid "Reset Timer"
msgstr "重置定时器"

#: applet.js:778
msgid "Reset Counts and Timer"
msgstr "重置计数和定时器"

#: applet.js:787
msgid "Skip To Next Timer"
msgstr ""

#: applet.js:794
msgid "What is this?"
msgstr "这是什么？"

#: applet.js:834
msgid "None"
msgstr "无"

#: applet.js:851
msgid "Switch Off Pomodoro"
msgstr "关闭番茄钟"

#: applet.js:857
msgid "Start a new Pomodoro"
msgstr "启动新的番茄钟"

#: applet.js:863
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: applet.js:875
msgid "Pomodoro set finished, you deserve a break!"
msgstr "番茄钟设置完成，您该休息一下！"

#: applet.js:884
msgid "Your break is over, start another pomodoro!"
msgstr "您的休息结束，请启动另一个番茄钟！"

#: applet.js:890
#, fuzzy, javascript-format
msgid "A new pomodoro begins in %s."
msgstr "新的番茄钟启动于"

#: applet.js:902
#, javascript-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] ""

#: applet.js:903
#, javascript-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] ""

#: applet.js:905
#, javascript-format
msgid "%s and %s"
msgstr ""

#: applet.js:920
msgid "Continue Current Pomodoro"
msgstr "继续当前的番茄钟"

#: applet.js:926 applet.js:959
msgid "Pause Pomodoro"
msgstr "暂停番茄钟"

#: applet.js:937
msgid "Short break finished, ready to continue?"
msgstr "短时休息已完成，准备好要继续了吗？"

#: applet.js:953
#, fuzzy
msgid "Start break"
msgstr "短时休息"

#: applet.js:970
#, fuzzy
msgid "Pomodoro finished, ready to take a break?"
msgstr "番茄钟设置完成，您该休息一下！"

#. metadata.json->description
msgid "Great tool for boosted productivity!"
msgstr "提高生产力的好工具！"

#. settings-schema.json->head_durations->description
msgid "Durations (minutes)"
msgstr "时长 (分钟)"

#. settings-schema.json->pomodoro_duration->description
#, fuzzy
msgid "Pomodoro Duration:"
msgstr "番茄钟时长："

#. settings-schema.json->short_break_duration->description
#, fuzzy
msgid "Short Break Duration:"
msgstr "短时休息时长："

#. settings-schema.json->long_break_duration->description
#, fuzzy
msgid "Long Break Duration:"
msgstr "长时休息时长："

#. settings-schema.json->pomodori_number->description
#, fuzzy
msgid "Number of pomodori before long break:"
msgstr "长时休息前番茄钟的数量："

#. settings-schema.json->head_options->description
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. settings-schema.json->start_automatically_on_load->description
#, fuzzy
msgid "Start the pomodoro timer as soon as the applet loads"
msgstr "在小程序面板显示番茄钟定时器"

#. settings-schema.json->show_dialog_messages->description
msgid "Show Dialog Messages"
msgstr "显示对话框消息"

#. settings-schema.json->auto_start_after_pomodoro_ends->description
#, fuzzy
msgid "Auto start after a pomodoro ends"
msgstr "短时休息结束后自动启动"

#. settings-schema.json->auto_start_after_short_break_ends->description
msgid "Auto start after a short break ends"
msgstr "短时休息结束后自动启动"

#. settings-schema.json->auto_start_after_break_ends->description
msgid "Auto start a new pomodoro after a break ends"
msgstr "短时休息结束后自动启动新的番茄钟"

#. settings-schema.json->display_icon->description
msgid "Display the pomodoro icon in the applet panel"
msgstr "在小程序面板显示番茄钟"

#. settings-schema.json->use_symbolic_icon->description
#, fuzzy
msgid "Use a symbolic icon in the applet panel"
msgstr "在小程序面板显示番茄钟"

#. settings-schema.json->show_timer->description
msgid "Show the pomodoro timer in the applet panel"
msgstr "在小程序面板显示番茄钟定时器"

#. settings-schema.json->hotkey->description
msgid "Set the keybinding to open the applet menu"
msgstr ""

#. settings-schema.json->head_sounds->description
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#. settings-schema.json->sox-info->description
msgid "Please install 'sox' and restart Cinnamon to use the sound feature!"
msgstr ""

#. settings-schema.json->timer_sound->description
msgid "Play Timer Sound"
msgstr "播放定时器声音"

#. settings-schema.json->timer_sound_file->description
#, fuzzy
msgid "Timer Sound File"
msgstr "定时器声音文件"

#. settings-schema.json->timer_sound_volume->description
#. settings-schema.json->break_sound_volume->description
#. settings-schema.json->warn_sound_volume->description
#. settings-schema.json->start_sound_volume->description
#, fuzzy
msgid "Sound volume:"
msgstr "音量："

#. settings-schema.json->break_sound->description
msgid "Play Break Sound"
msgstr "播放休息声音"

#. settings-schema.json->break_sound_file->description
#, fuzzy
msgid "Break Sound File"
msgstr "休息声音文件"

#. settings-schema.json->warn_sound->description
msgid "Play Warn Sound"
msgstr "播放警告声音"

#. settings-schema.json->warn_sound_delay->description
#, fuzzy
msgid "Warn Delay (in secs):"
msgstr "警告延迟 (以秒为单位):  "

#. settings-schema.json->warn_sound_file->description
#, fuzzy
msgid "Warn Sound File"
msgstr "警告声音文件"

#. settings-schema.json->start_sound->description
msgid "Play Start Sound"
msgstr "播放启动声音"

#. settings-schema.json->start_sound_file->description
#, fuzzy
msgid "Start Sound File"
msgstr "启动声音文件"

#. settings-schema.json->head_scripts->description
msgid "Scripts"
msgstr ""

#. settings-schema.json->enable_scripts->description
msgid "Enable scripts"
msgstr ""

#. settings-schema.json->custom_short_break_script->description
msgid "Execute this custom script when a short break starts"
msgstr ""

#. settings-schema.json->custom_long_break_script->description
msgid "Execute this custom script when a long break starts"
msgstr ""
